廢老話六七暴動同依家個性質一樣，駁唔到

唔係對住我講，不過做嘢對面位既幾位廢老係咁講。

：個陣六七都唔係中共操控，而係英殖政府真係打橫黎，完全唔理基層生死，大家忍唔住先要暴動乍。好仔唔當差呢句都係個時黎。

：咪係，都唔明d後生話工聯會暴徒暴力，係因為佢地用汽油彈用炸彈，其實依家佢地黑衣人都有用啦！無人死係好彩！你估佢地唔想警察死？係未有人死乍！

：真係笑死人。遲d下一代既人一定會話返班黑衣人暴動、恐怖主義，好似依家d人話以前工聯會咁。你唔好話有唔同啦，兩個都係抗爭，都係反政府示威，跟本無唔同。你唔好話係中共推喇，英國政府個陣幾衰都無人知，都無人知幾多窮人工人比d鬼佬打死！民怨先係主因，同依家一樣！係d歷史比人講到佢地真係暴徒咁乍。

：咁咪岩囉！依家d黑衣人乜都唔驚乜都做！將來都係比人話係恐怖分子！抗咩爭啊，時間耐左，d下一代都淨係會睇到暴力。

我就上網睇返六七暴動既嘢，好似又真係咁，係英國政府之後做左好多好既政策解民怨。
咁我地點駁好

我想講好仔唔當差唔係源自六七暴動

可唔可以咁樣去當佢地講既嘢都係廢
但佢地咁講我好驚2030年出世既小朋友當正我地呢代係罪犯

唔係中共暗中允許左派係香港鬥爭，佢地會做？

我地有冇當上一代(67暴動)係罪犯

唔係中共操控
周恩來後尾出聲叫停成班左狗收撚哂皮啦
坐左監啲左仔變撚哂condom

分別就係我哋有超過六成民意支持
少數派請認清形勢

個分別就係六七暴動就算個陣炸死靚仔大部份都係兩年到
而家梁天琦果陣已經5－7年

「係呀，40年後班手足個個攞大紫荊勳章」

咁可唔可以話佢地重光到佢地既香港
依家到我地喇

至少不齒佢地既行為

一個反英殖，一個反中殖

都係殖民地反抗起義。

唔同的地方係，港英時代的香港人，唔愛港英要親中的話，移民大陸很容易。

香港人就無法移離中共管治地區。

嗰陣有冇2次百萬和平遊行?

你咁答米姐係你自己有左主場LO
咁你問咩姐, 番去同班呀叔打飛機
我都唔明, 點解你可以因為人地一兩句動搖自己主場
你贏左, 歷史就係你寫
你輸左, 你做咩都俾人寫衰,
都唔明你驚咩?

現在一樣被人質疑係英美操控

如果搞到英美接管香港，或香港獨立，答案是：會的。

67個時大部分民意係支持政府打7班左仔。
而家大部分民意係想打7黑警。

67個陣班左仔無差別攻擊市民， 而家係差佬黑社會無差別攻擊市民

其實好難講，六七時，傳媒不發達，得報紙和黑白電視。

現在有互聯網和智能手機

兩者分別在咩：就係六七暴動的歷史無法被詳細記錄，2019反中暴動可被歷史詳細紀錄

傻撚廢老先以為一樣。一個未發展好法律執法未完善嘅香港同一個金融中心理應以穩定法治為標準嘅香港比真係人唔笑狗都吠。
67 暴動最大轉捩點係殺到平民仲要係細路然後比港英政府搶到道德高地，唔係齋出黎示威搞呢樣搞嗰樣。而且規模都差好遠，
67 嗰陣佢叫到1/4 香港人和平示威遊行我咪話一樣囉。
左仔文明程度其實同生番差唔多同而家抗爭者爭幾廿萬丈遠，亦正正因為文明程度所以先唔會出現唔小心嘅無差別攻擊。但你睇番班狗，依然係咁撚串一隻都未死仲可以射盲幾廿隻眼仲要大搖大擺做晒特權階級，仲要做晒強姦酷刑都冇事。曾經叫Asia's finest 而家明明有晒國際標準都唔撚跟同第三世界軍警一撚樣，你同我講同67暴動嗰陣一撚樣。最緊要係一路都係地底泥係永遠都唔夠好過但變番做地底泥咁差，因為班垃圾係明知有條higher path 唔揀走去揀條與民為敵仇民殺民嘅路。
民怨係共通點但社會反撲程度同意識形態差好撚遠，呢個就係共產黨玩恐怖主義抗爭同一般群眾玩社會抗爭嘅分別。如果咁撚樣都一樣嘅，拉番高個level，咁港共中共同塔利班都係一樣姐，衰過佢地口中嘅恐怖分子好多啦

對, 而家黑衣示威者唔係無差別攻擊
67暴動果時炸死咗兩姊弟平民
而家示威者冇搞過平民
識答D廢老未?
唔識可以再問
我慢慢教你

成王敗寇姐
冇人會話孫中山係暴徒